GME>>SNDL>>???

我估係TIGR

SPY QQQ

PLTR

PLTR agree

咁幾時調頭呀

係都pltr啦

TQQQ

nndm

CTRM

有冇巴打解釋下點解睇好pltr 同 tigr?

Tiger全中國都用來買美股=futu#2
Pltr就唔睇好了，解禁止太勁了

Tsla

Cciv, pltr